聽講一尊 二百斤不換肩 中風？

有冇維尼熊傳心師可以FC?